好想食營多喔

煮又好麻煩

又唔想落床

好想食吖🥺🥺🥺

係女嘅話 我煮俾你

營多麼需要你

典解一定要係女囝先有得食哥哥煮既營多😳😳😳

好想食

咪撚扮女

好討厭果包油吖
好鬼衰架
每次都整到成隻手仔都係油

冇吖 😔

好想有人整營多畀我食吖
最好上面仲有煎旦旦
仲有廚師小腸腸

肚仔好餓吖

屌你老母男人老狗扮女人

食乜柒營多？食屎啦你

人地邊到有扮吖

我都好憎啲包裝設計
係都要整到咁逼一撕開就爆出嚟
個包裝質地又唔會畀你好興鬆搣得靚
用鉸剪又整污糟鉸剪要洗多樣嘢好麻煩

用剪刀啦傻b